如果本金有15萬…

如果本金有15萬
想短炒
大家覺得分散買幾隻股好
定係每次all in一隻？

利申：依家係買左幾隻

但我係到諗，睇岩隻股，買佢坐幾日甚至一日就走，可唔可行

分散買幾隻
只買一隻all in

你個名

我近排都諗緊同你差唔多既野 偏好想all in一隻 但又太多隻唔知點揀好

升到唔敢買…
之前短炒買過

如果食得高風險, 我偏好486
15萬唔係多, 要搵平股又要有盈利backup ,可以做中線防守的話
可以去 可以搵到d 實力, 但股價偏低的股。 最後決定靠自己

全買700

琴晚短炒皇馬已經袋緊錢

食三手700

起個孖添啦

388
大dodo已經走左隻call

連登仔推介果D通常都唔係好股黎

學巴菲特講法就係
一係你就all in index etf
一係你就集中兩三隻(本大就最多去到五六隻) 好既股票

通常短炒個止蝕講緊大約5-10%
如果要一開始就買一隻又命中個壓力會好大
我覺得一開波分5隻3萬target賺3000先
當5隻有2隻炒3隻中都有3幾千贏
可能累積到有一萬profit可以試下集中攻擊10萬
就算輸番1萬都係打和

兩邊都有支持者

咩叫好既股票先

all in 1478

cos drop many b4

唔好當我唔識野呃我

醫藥股
銀行股
地產股

各一位

我會揀呢三隻
1928（港珠澳通車、有超過4厘息）
1233（大灣區內房、接近4厘息）
2269（預期生物醫藥未來2-6年將會大爆發）

樓主你有15萬
我會買4手1928+3手1233
呢7手賭股+內房約$115,000，每年平均收息$4600，都未計佢會加派息，同股價向上。
剩翻買一手2269，約$41500
Total$156,500
有息+有增長+有未來+有攻+有守

不過我手上有隻1030
你點睇？

你睇中1030邊方面？

覺得今年算係內房新星
都有穩定盈利
都係朋友推介，我就買少少

我主要其實都係藥股